『大J話夾公仔呃人！』平反！咸竹蜂大爆香港公仔機內幕?

好心你地夾公仔班友唔好自己圍威喂啦
個日記者會你地個「代表」講到無左你地呢行全港死得呀

唔一定要識夾先講得 係你地個代表衝出嚟柒先
被行內踢爆自己幫台主訂貨入埋自己去報政府

我夠膽講le d機絕對係玩鳩你多過你玩佢, 部機夾爪夾野重量, 爪夾起後大力或冇力，大力持續幾多秒, 幾多回合出現一次全程大力，回合時間, 全部五花八門有得調較

利申:多年前，從事多年XX樂園技術員工

Le個政府係咁仆街, 大集團就唔敢搞, 小企就搞鳩你

學某個POST樓主話
你唔識夾就唔好話人呃

呢條友又搞笑
個feel似係 踢爆你層壓式
然後你成班層壓佬話你唔識賺錢 我教你搵人

好文

夾公仔業界

不過香港d夾公仔機食水深過台灣 日本係真既
禮品質素又無咁好

開夾公仔鋪都係俾人水咗嘅傻仔
本身部支那機已經係昆錢，入面啲支那製垃圾再搶一筆錢
個爪冇力，要入夠幾多錢先再有一次力
玩嘅人都係弱智

擺部機係度，人都唔使請，就業零幫助嘅昆錢垃圾鋪

俾人篤穿咗就發爛揸既傻閪

關鍵係夾黎把黎咩
根本係垃圾玩意

日本果d係真係有得玩之餘有得拎

日本夾公仔機呃人的話會比人告欺詐

呃人行業就認左佢啦

大把兵仔或賭撚 為左哄女仔 夾唔少

條撚樣仲要講淘寶野價值人人睇唔同

屌佢老母佢響淘寶買十蚊隻唔通我買要100呀？

但好多都仲係同緊左手

Agger 次次路過都覺得夾公仔好弱智
仲要全部都係支那機滲透住勁大陣柒味

最好執撚晒去啦屌
垃圾

咁都唔叫呃
你賭場d老虎機都唔可以低過幾多%啦

真係呃錢

台主

代表十一間鋪呀
又有會計又有物流又有物業管理仲有埋秘書呀
影響全港生產力呀
以上代表講

夾左一大堆公仔要黎做咩
平時大部份人都唔會買,同公仔冇緣啦
有d實用品就夾

見到d Mk台主就憎

如果日本果D又唔係咁講阿
人地有D景品專門比夾公仔機
你真係好鍾意果個作品嘅話係吸引嫁(當然你都可以去鋪頭買人地夾出嚟嘅)
我認係偏見啦
香港果D洗咗錢夾完都重要驚夾到假野

班友炒大貨呀
夾嚟有回收價

而家街上面開到成行成市用大陸三爪機果啲十成十都係呃人，學上面位巴打講根本咩都有得set
香港現時唯一值得玩係Namco果啲日本兩爪機(三爪都係呃人多)，價錢又平過日本又真係會贏到獎，有啲店員仲會好似日本咁幫你set易啲夾到隻野

台灣好夾好多，香港啲機好多都冇咩力，淨係遇過少部份係真係夾到

真係 好mk
乜嘢打爆佢個台、台主
啲機又柒味濃 十足十台灣街邊果啲
我寧願忍下手去日本夾 完全兩個感覺

全部都淘寶質素同唔知喺咪老番 見到都唔想玩

用返台灣既用語
“無外拋，浮得起”，就可以挑戰下部機。
不過作為消費者每次五蚊真係有啲貴

大j真慘，開咗個頭係咩都俾人插

仲有Bitcoin/虛擬夾公仔機之類 真係仲有人會衝埋去

食屎啦，香港夾公仔機係呃人。日本要領牌架。

大J無講錯wor
香港果d放淘寶貨落去
個夾仲要校到鬆一鬆
根本無心俾人夾到好野，想賺到盡

香港只係垃圾淘寶貨

佢D夾，夾到升起一半會自動放手，玩條毛咩

呢條咸竹蜂想學人地台灣youtuber拍夾公仔vlog
又唔諗下自己幾撚廢 成日拋d術語出黎以為自己好撚勁
次次見d咩百元挑戰 有一半連爪都入唔到 其餘都係鳩夾 槍位都唔識打 最後一係唱多幾舊繼續loop到保夾 一係r人地台主/場主送公仔 肉酸到

仲有堆垃圾咩Y人 奴隸獸又係好似佢咁

香港夾公仔機呃鳩人架 唔呃你錢點交租 係玩就要去台灣 日本玩

把撚屌仲要講到啲人冇技術唔識玩
根本倒果為因
啲夾唔係校到佢老母個西咁鬆，洗撚發明咁多所謂技術去夾
喺日本乜柒都唔識鳩篤幾下都夾到

香港果啲公仔機真係

我一直都想知點解夾到件淘寶垃圾會有成功感
明明係地下見到都唔會執既野要比人呃錢夾

日本果d有良心好多
就算你技術唔好夾好多次都夾唔到
個店員都會放水俾你，幫你放隻公仔近洞口

支持大J講真話

淘寶貨可能幾蚊人仔一隻

得罪講句，屌你咪屌你

夾公仔淨係去日本夾
利申 300羊夾左隻大咕𠱸 500羊兩隻大公仔 番黎

台灣都係淘寶貨

咸竹蜂 Y人 細B 天才 全部on撚99
尤其個天才，贏左個bigbear 圍威喂夾公仔比賽，成日當自己世界冠軍

利申：之前有羣埋佢地到

我見撚到d夾公仔鋪就唔開胃

人地$2.5一次 大把野夾 重點係會夾到

夾出來嘅景品做工唔係比直接販賣嘅差咩

咦 睇嚟有野爆

屌那星, 先唔好講個夾
係日本夾, 只要隻公仔跌到好盡, 叫職員幫手係即時會幫,
唔會睇住你死,

香港???

依家成街都係呢d夾公仔鋪
部機柒都算 入面d嘢仲要山寨貨
有次見人係cwb夾iphone空盒
但部機貼住夾到可以去先達換領
要賺錢 都唔係cheap到拎假嘢吸引人掛
驚死自己蝕底

香港d機全部呃人
d爪無力嫁
就算夾到都會一野彈走隻公仔

夾啲淘寶野有咩好夾

開到成行成市係咪真係咁好搵

香港靠班kol呃9人話咩有技巧就夾到

我覺得冇乜嘢好屌 賣花緊係讚花香 唔通話比你聽夾唔到咩 其實同買六合彩有啲似 覺得唔會中咪唔好買 其實都冇主動呃你 Btw覺得玩夾公仔 玩上腦個啲人都有啲問題

仲有香港啲機而家玩到賭博咁款
改裝到天花龍鳳
部機又寫晒啲柒字落去
pepe公仔淘寶嘢又擺埋落去夾

5蚊一次個人就覺得唔算好貴
但係玩呢啲柒機就不了
就算啲景品係真 都好大陣柒味冇咩信譽咁

向後fing見住d傻仔狂夾

算撚數啦一啲夾一啲力都無嘅，水人嘅

中聯辦：下屆開多個「夾公仔」功能界別
民主黨：謝主隆恩

香港黎講天才都算係有料既 但係台灣應該都係中等水平
台灣醺醺就真係勁啦 人地玩比賽 事前無練習/試過 主持放個火機落去做決賽題目 佢都可以一下夾到出黎 癲到

手足野

大J無講錯喎。都唔同你計啲垃圾淘寶機同淘寶獎品。

連個足球都比喻不倫不類。

每一部機個夾嘅力度係無顯示比客人睇，班「台主」鐘意點set就點set。用番個足球技術比喻嘅話，我去比賽，對方可以帶一千人落場同我對賽，咁樣踢到美朗都踢唔掂啦。

然後呢啲機台係完美無規管，鐘意點set場都得。我見過最離譜係信和。要夾個鐘搖到8粒骰，同時出現點數1先中獎重要只係ps4 ，價值2千蚊。屌你老母先唔講已經有賭博成份，要同時夾到1嘅機率係1/(6^8)，難中過六合彩頭獎，咁樣不成比例嘅所謂遊戲，直頭係呃。

台主不如出嚟示範一次，一萬蚊之內做到頭獎嘅話，我出錢，另加十萬獎金。最撚慘係，成日見到啲後生係度夾，就明讀書嘅重要性。

咩又係呃人 只係set少d同set多d既分別
本質都係呃人
你呢d根本化食一舊屎同半舊屎邊個冇咁臭既例子

香港夾公仔機就係呃人
唔撚係光明正大既錢

仲要收錢教人夾

做嗰啲仆街
玩嗰啲戇鳩

夾公仔 = 騙案

較完難易度 自己人夾番自己人機 夾完堆貨 鏡頭後又放番堆貨落部機到 然後放埋片上網賺view 又可以引傻仔去夾 所謂既練技術 除左溝女果時夾下 真係咪搞

一分錢一分貨啦
你用千幾蚊隻figure同隻景品比梗係冇得比啦
有d都還好嘅

香港真係9成極鬆，擺位閪
未玩見到人夾就唔會課金

仲有啲寫好多字又唔同玩法又係痴線
明明夾公仔就係想要夾到嗰種feel
唔係玩其他game見到直接skip

某程度上冇講錯
啲勁人真係個爪無力但用其他技巧夾到

而家水兵鬥海軍
識夾咪有興趣追
唔識夾 講咩都無意思

淘寶貨同cheki個比喻都好好笑
唔係話幫班女講說話
但個價值唔係咁計囉

退一萬步講, 就算玩, 起碼都觀察下先出手啊

係出面見好多人一入錢就拍落爪個粒制, 我心諗做咩鳩...

日本SEGA成日會出免費俾你夾一次再俾卷你平啲玩幾局,
不過香港地呃人為本, 唔會有呢種囉

神總結

On9先會喺香港夾

夾公仔都唔撚係靠技術㗎啦，成功夾到又點，個夾上到去會自動鬆開嘅

任佢set
唔係點解你入夠幾錢都夾唔到就有一次補夾

咁點解我樓下個間係淘寶貨

仲要夾唔到

擺啲老翻景品入去唔呃人？
同埋個夾點較嚟陰鳩人啲台主自己知啦

講D topick燒到人地利益就預咗會俾人咬

根本香港D機大多數都係用淘寶貨黎做獎品

佢自己有兩部機呀嘛

真心想知呢啲鋪點賺錢
舊年開到成行成市
唔計水人買機投資
要一人幾多個人夾先圍得番個鋪租
我見好多間一直都拍烏蠅

其實佢d公仔只係淘寶野, 成本根本好低好低
成日唔明點解要set到d夾完全無力
間唔中俾人夾到一隻, 俾人有希望再夾到多幾隻咪仲更加吸引到人去玩

其實「打台」文化真係好柒
專登去其他youtuber部機夾啲野去自己部機
又俾人夾返走

好多人千幾咁走去夾

睇樓上啲comment就知香港做夾公仔唔會好過台灣日本
個個講到似層層，一竹篙打一船人

1.
話全部淘寶貨
明明好多真貨同日版景品
放淘寶公仔又難夾嗰啲好快都會做唔住

2.未有技術就話人呃人
下下夾實又唔內丟又唔想要淘寶貨
咁你去㩒飲品機算啦
好多人輸打贏要
大把人幾下甚至一兩下就出貨
自己技不如人就發老脾話人呃人

3. 香港人係鍾意攻擊自己人
台灣人啲假貨同淘寶貨多過香港
日本機好多機都靠機率，
全部set咗幾多下先大力或者準一次

4. 本身香港做呢樣野成本高
租金高，來貨貴
日本自己有做景品，全部批發來貨800yen
香港台主拎貨無得拎批發，已經比人食咗幾轉水
啲成本轉移去客到咪無日本咁易出

5. 好多人只係為錢就開
個個都想分一杯羹就越開越多
當中唔排除有老鼠屎
等執返啲個情況同風氣會好啲

我都好鍾意去日本台灣夾
但香港人係咪要咁mean

百幾萬都有添 不過cctvb講

人所共知就係依堆機每次入錢，個夾都會有唔同嘅力度調整，甚至有完全冇力嘅設定，而且入錢嘅人入錢前無從得知；跟本就唔係技唔技巧，而係提供一個人為可以控制嘅機率環境去賭，只係賭得嚟有基本技巧。

如果咁嘅夾公仔機係純技巧遊戲，咁鋤大d都唔算係賭。

我針對係依家堆大陸機同開鋪班人嘅生意手法，而唔係針對夾公仔依個活動。

做傳銷
識sell既人都係賺到錢

次次夾起個夾就拋返入同一個角落頭
你老母臭閪仲話冇呃人

執撚晒佢
垃圾行業
成條街都係

mk仔mk妹易呃啫
一個以為夾到個淘寶貨畀囡囡就好威好型
一個為咗拎個公仔上ig打卡
用一百幾十蚊夾個十幾蚊成本嘅公仔冇話唔好賺啦

香港夾公仔機呃鳩人架 唔呃你錢點交租 係玩就要去台灣 日本玩

去NAMCO玩好過啦
一街都係殘體字夾公仔機
詛咒買殘體字夾公仔機死全家

其實即係另類老虎機/跑馬機，仲要擺明有得岀千嘅
入得去玩都係傻仔

你果部機放係邊架

不如鬧香港業主咁貴租算啦

不過真心，真係想要樣野既話唔會夾
上carousell買好過啦，又唔洗幫人交租
夾既話都係想玩姐
樓上啲人唔係以為夾公仔係販賣機啊嘛？

其實同賭場一樣，莊玩曬

日本易夾好多
獎品又豐富
到你夾極都唔得
d職員又會較啱個位俾你等你易夾d

其實好多台灣機嚟

搶口罩最緊張時期見到有口罩夾

個問題就係呢啲垃圾機係呃尻人呢 由夾野嘅力度到獎品嘅本身都係呃人 你買六合彩都仲可以計到個概率出黎

我都想知

個問題係好多機標榜新手台 但set到台主級難度
仲唔係呃人？ 好聽d就係交學費 現實咪姐係呃人囉 唔交到保夾會夾到？你d台主都要自己租部機黎練幾百一千次啦 叫個新手交幾千蚊學費？

從來唔係香港夾
部部個勾都鬆嘅，夾條毛
一街呃人公仔機，食屎啦你地

夾公仔機絕對係呃鳩人
仲有啲0.00001秒機
不知所謂

其實日式台式咪又一樣
唔可以十零廿蚊唔出就話人呃
兩邊一樣可以一下中
一樣可以玩幾舊水都唔中

只係日式係香港都係集團經營
佢地本身入貨就好平 所以先順攤啲
一隻XXL公仔先幾十蚊
夾到都要幾舊水啦

相反台式啲台放多數租出去
大部分都係小額投資 唔夠大公司咁蝕得起
仲要部部都唔同人整 總有好人賤人
有好玩都有好伏既
（成間擺淘寶貨個啲就算尻數啦）

日式台式都好 都係要技術 要了解點玩
不過台式啲技術複雜啲 咪好似呃錢啲

講部機set法 日式機仲多賤野仲狗
唔係點解咁貴一部

班人梗係話有技巧就夾到啦，唔係點水你班友去夾事實佢個爪係廢嘅，除左保底基本冇可能有力夾到所謂技巧咪就企圖係用個閪爪掃隻野落嚟，玩到咁撚折墮比狗玩啦

香港台主set到咁撚難主要係驚同場既台主有技術會打爆你放返落自己部機到

唔明日本機有咩好吹奏 個爪一樣冇力 係隨機一次勁有力會夾得好實

台機係難d但起碼個爪係有力 可以用既技術多d

同埋你地覺得呃人咪唔好玩囉 屌乜柒

好似d港女去AIA扔公仔一樣又貴又哂錢 志在玩之嘛

呢個新手高手問題係幾嚴重
啲人實力差太遠
你set易啲既話啲高手就黎清曬你啲貨
你set難啲既普通人都出唔到
香港真新手台係存在唔到
睇youtube 啲台灣人覺得宜家成個香港啲機都好易

所以日本啲兩爪通常要你慢慢tun出黎
好似namco 轉下轉下塊牌嗰啲
計好咗通常幾多下先出到
三爪好難做到呢樣野

on9 咁都有得賠? 排隊都未到你啦夾公仔
自己租部機 無人玩 而家要立稅人埋單?

垃圾行業
香港d場大陸機 9成9係呃人
無講撚錯架喎

香港係咪仲係得甩三腳抓
係嘅話唔好同人講為娛樂

屌你老母臭閪啦啲夾公仔撚都戇撚柒鳩
仲幫撚住晒啲人血公仔舖乜柒台主
啲台主呃錢就呃錢啦 又唔認
黃唔黃又點呀 仆你個街
咁多人夾公仔 台主賺撚到笑啦
賺錢果陣又唔見你扮慘 咩都話要幫 幫你老母臭閪咩幫你都戇撚鳩鳩 根本喺香港夾公仔就係呃錢最撚睇唔眼係有班傻閪仲要繼續夾公仔去幫呢班人血台主講好說話

做台好慘呀
聽D台主有時自己都話
太易就成班同場圍你
太難又被D街客話呃人
不過都係句 4月2記者會個「代表」戇鳩到咩人都插

好撚鬼
set到最尾向後fing
有無得告佢詐騙

香港果d根本係呃人, 要夾不如買張機票去日本夾可能仲平

呀台主 機主 香港夾公仔機呃鳩人架 唔呃你錢點交租 係玩就要去台灣 日本玩

屌 又係係度鳩up 要呃人先要呃倒自己

唔係台主揾錢，係租個場比台主既人揾到錢
一個場幾十部夾機，揾人租機，5,6k. 一個月，fatfat了，又唔洗揾人打理

的確有堆人令個風氣唔好
搞到普通人玩唔到，得佢地自己圍威喂
特別係炒貨嗰啲
不過我覺得呢啲又唔算係呃人
亦唔可以一竹篙打一船人

嗰個傳說中既代表就算吧啦

你夾唔到說係你技術問題？！
d機要用無限時間set，咪就係set到你夾唔到
唔通set到你夾到咩
好玩？夾公仔既好玩之處係夾到公仔，唔係夾唔到公仔
點解日本個啲咁好玩，因為你知道兩爪機篤篤下都篤到有，一步一步就夾到
香港你又唔入啲兩爪日本機？係要用三爪玩甩爪二夾
都算，你老味甩爪二夾都仲要求個爪有力個下先叫做有啲機會fing入去
然後你又覺得太易又加塊檔板
咁我想知我要幾有技術先練到你老母個爪有力呀on9

個咸竹蜂成條片都係同你講緊「你技術廢抵比我厄錢 你有咩資格屌我」
屌你老母 我得閒出去夾2野重要同你練技術 以為個個似你班垃圾當夾公仔係「行業」咩 含撚啦

其實而家咪幾好
班炒貨+學人開個班淘走晒
同開到藥房咁周圍都係
想普普通通行過街都唔得
加上真係MK台主班圍威喂

內丟係台式機好普遍既玩法
睇下youtube做下功課唔係好難姐
你見個爪斜或者塊鐵片係斜既嗰啲就會內丟

你出去食飯洗唔洗係屋企煮一次個飯先呀
屌你老母 係咁叫人練練練

放部野係度SET幾百個限制去厄你錢
之後同你講 你冇交學費姐 抵比我厄
重要合理化件事

我又爆下真相
香港拍片夾個班
場主比晒錢
IGET同細B又合作開
點會唔比你夾到野
屌大J條友見細B讚下佢就好似上天咁
你有無見細B拍片插大J
一睇就知叻人出口笨人出手

風氣係差
自己都會避某啲台唔打
自問唔係高手出下貨就開心，唔洗打大貨
但唔見得台灣無呢個風氣既問題
樓上啲人一味踩低香港吹捧台灣日本

唔批評啦
不過台灣有所謂「港版」

咁唔係人地呃人喎
你亦可以避開嗰啲機
無練過想下下夾到你去飲品機啦
人地蝕比你唔洗做啦

不解釋

識個女仔同果d公仔機有傾點分錢

咁正 同酒吧D女帶客有錢咁

真係呃人 夾到就中一下幫作擲後 夾隻垃圾淘寶爛鳩公仔都要最少60 70 執柒唒佢啦垃圾行業

龍珠個D冇見過假
320蚊保夾 成日執雞

香港Namco 閪到震
要玩就去冒險樂園

原來啲機係再租出去
其實即係搵人接火棒

香港個啲外拋到仆街喎 夾上黎同我掟返去角落頭

題外話
佢講野好難聽
係咁啦啦啦
佢個fd Y人又癡利根

咁又唔係
台灣啲夾公仔機雖然平過香港少少 但啲夾鬆啲 除返勻其實差唔多
不過台灣啲款多過香港 兩邊其實都有淘寶伏嘢 試過夾到一隻藍芽耳機（你冇睇錯 係一隻唔係一對 好彩淨係夾一次就夾到）
利申喺台灣夾得多 返香港覺得好撚易夾

你就閪，去冒險樂園無次夾到
咁撚大隻企鵝老母你去冒險樂園夾比我睇啦on9

丟咩呀，我丟你老母都唔認得呀，夾兩野做功課，我去學下炒股唔撚好，都on撚99,合理化成件事

入面係咩公仔睇下就知
台灣定香港機都好, 只要入面D公仔係淘寶貨就一定唔會入錢去夾

有人話依d叫內丟喎，夾到上黎fing返入去

台灣班友特登黎香港清
二舊水打爆你成千蚊公野

唔係你預期點玩

明明香港嘅內丟到仆街
但上面又有人扮玩過話隻爪無力喎

香港完全係為呃9你錢

D夾完全無力， 似佢玩緊你 多過你玩佢

個玩法係咁
樓上似廢中口吻

但有時淘寶都有好野
班台主好鐘意入GK

人地有保夾

我嘅價值觀就係夾公仔機係呃人

樓上咁多講租金問題，要屌就屌政府
香港而家一地都係金鋪、藥房、化妝店，男人老狗想出街happy下就係得番行山？
早排南生圍先被地產佬搞完，遲下山都無得撚得行呀，政府官商勾結又唔見你地屌？

D台仔過黎香港打晒D機
總之就無得搞
Set易就比人打爆

真
睇下台灣youtuber
連下面comment啲台灣人都話香港係天堂

namco 我chok 夾佢屌9我

咁見仁見智啦呢樣就

台仔技術高

邊個同你講要下下夾到
個問題係大部份機都set到以一般人水平唔保夾根本夾唔到嘅難度
之後有人走出黎話鳩你地唔練技術廢抵死
係咪下下要入幾千蚊同你練

其實台灣啲夾公仔機係用黎投資移民用

開間公司擺係度請兩三台灣人睇檔 一兩年就有台灣藉

唔好咁啦
明明連登仔話係呃人，又話閪爪無力所以先夾唔到，點解人地可以打爆㗎

香港d爪大部分都鬆過阿婆個閪
夾條撚

所以咪話冇得搞
Set得易 就比台主打撚爆
Set得困難就普通人夾唔到
利申冇技術
剩係識玩日本機
去親日本都玩2000-3000蚊

屌 心諗玩壁球咩 要疊高再撞兩邊牆反彈

香港機我冇技術
最多都係執保夾

有時差100$ 保夾就會玩
拖住條女去玩下

我摷返細個玩嘅玩具夾公仔機撚吓過手癮算

特別係朗豪坊個間

咁代表香港班所謂台主唔厄人?
只係台狗果班厄得更過份姐
定你都係台主呀

玩法咁巴閉啊？你呢排無生意咩？

啲台主追求台式玩法
普通人追求日式玩法
唔明有咩好嘈
根本兩班人都唔同market

戇鳩先租機

解釋唔到
始終每個行業都有仆街
如地產 市民只會記你衰野唔會記你好野
行內只有行內知 街外人解釋都無用
加上真係開到成行成市 代表又開埋4月2記者會令人覺得反感
而家都幾好 淘汰班喪開場主

有冇案例睇下

純粹好奇想知啫
有人可以夾到賺原來都係呃人
明嘅明嘅

expect唔洗練又可以夾到
夾唔到就大大聲話呃人
香港人真係好難服侍

個個夾到賺一早執撚晒啦
拎果少數case黎合理化
近排生意唔好呀?

不過個日記者會之後
好多屌鳩條友

上面一堆成撚日吹奏技術高又無台仔係香港清公仔片
就算有都可能做馬啦，我就未見過香港有所謂"高手"現場live住比我睇瘋狂清公仔啦
繼續吹啦

其實件事好簡單
根本稱唔上係班場主主動叫政府賠
明明係林鄭自己講過會賠，依家係有人叫佢兌現承諾啫

真
其實執咁啲係好事

垃圾行業。。。。

夾公仔youtuber好多本身都同個台主傾好幫手宣傳架啦
有幾多真係自己1蚊1蚊咁入

咁請問「夾公仔行業」可以分為邊到
同埋零售業最多分8萬
點解個「代表」可以話唔夠要全部賠先得???

好撚on9，講到明淘寶

支持執哂啲夾公仔舖，

咁撚勁咪call埋生果立場記者一齊去玩，由記者去各地區揀機做夠sampling證明自己叻
咁我就信啦

見5公子話佢無朋友都無事，其他人都想紅既

影響到d 既得利益者囉

講事實同感想比人話唔負責任

香港 d 公仔太 hea唔知邊度黎，係香港我淨係夾 Namco

係日本我就成日夾，去 d 無咁大城市 d 夾仲要愈來愈實

出黎插佢果D夾公仔撚本身完全冇人識出黎CAP人氣姐
我就真係一個都未撚聽過

香港d機較到垃圾咁款
咩技術都無用啦
入面d公仔又唔吸引
係日本就真係有得玩下技術啦
試過幾次就夾到成半個人高既公仔
另外d女仔厚面皮少少可以係咁叫個staff不斷set個公仔set到送比你咁濟
d staff又nice會笑住教你玩
係香港睬你都有味

祈福黨
倫敦金
公仔機

夾公仔要拎公眾娛樂場所牌照，咪照分去依一行囉

我無睇哂林鄭啲記招啦
零售同飲食依家係有具體補償方案嘅
但其他被勒令停業嘅行業係無具體補償方案，但咸竹蜂條片都節錄咗林鄭叫某啲行業停十四日嗰陣，係有講過一句話會補償佢地嘅
咁各行業都會吹大自己慘況去拎賠償啦，用返連登仔最愛嘅魯迅開窗論

台主你部機係邊？唔使咁激動，等我哋去支持下

你知係一門生意就好啦
你expect一個唔識玩嘅人可以打贏部機嘅，咪你天真囉
認真，我勸你真係唔好玩啦，又唔係必須要玩嘅，大把嘢有益過佢
又唔洗夾唔出發脾氣

大J紅丫嗎，班夾公仔廢人撚有人識

佢好似post完個對話人地同佢對質
佢潛水喎

贏左之後就串柒柒
本身叫自己天才已經好自大

就算唔計店員放水
普普通通500円有6次果D三爪夾隻公仔
保夾通常10零廿次就會到
百零蚊隻正版公仔 叫做OK啦 當玩完有獎品拎走
香港D淘寶公仔不了

呢個post乜料
內丟根本係台灣已經係基本設定
但成堆人話香港既呃人，係就去台灣夾

我就冇研究過果班所謂夾公仔YOUTBER
我淨係睇左呢個POST D片
唔覺得佢地有解釋過d咩 純粹只係屌鳩你技術問題 淘寶價值因人而異呢個point重撚屈機

唔係法例問題，肯定唔會五雞封頂

一半岩一半錯
暴利就緊架啦屌
租機班傻閪

咪係，去一轉台灣睇下基本上9成機都set內丟
成班無做過功課既怨婦係咁屌

係，牛頭角有個場直頭係台灣個kman有份搞

係香港夾$5次一定係貴過台灣好多
但睇到成班無做過功課俾幾十蚊鳩夾夾唔到之後係咁屌真係覺得同支那人無乜分別

屌我一開頭仲以為咸竹蜂屌政府會落力啲
去到中段後段又唔講咩叫技術、咩叫tune機，你講咩都得啦on9
ok我做開IT就同你講tune機，部公仔機有無tune到撞到勁人就tune到愈嚟愈難夾，撞到新手就入夠某個數播啲提示，降低下難度？
tune到咁樣先話比人知咁先叫tune機啦
不過我諗大陸啲狗屎垃圾殘字機個爪係夾普通市民春袋唔係夾政府春袋，玩嚟都晒鳩氣

同買波一鳩樣
樓上班廢中口吻
我自己都係唔撚識夾
剩係識玩日本機
跟住su li ma 些

內丟已經係呃人啦

我係群入面
我好肯定句野唔係個女士講

去台灣行轉睇下
唔好咁井底蛙
內丟係好多方法黎解
想一下夾到頂再帶埋去洞口，玩人中之龍啦

一樣弱智

姐係破解到就唔叫呃人？

完全證明咗啲機根本只係本多終勝

咁係咪要入一次錢就一定夾到先ok?
咁你不如入賭場話要玩一次一定要贏錢

天仙局都有方法破解架
計唔計厄人

然後咁樣潛水就當咩事都無繼續上神枱
又話黃唔係做乜都大曬既

又黎呢D「係咪一定要下下入錢都出比你理論」
而家個個都屌緊佢難到唔保夾都出唔到嘅難度

價值觀個point屈機
咁大j價值觀關佢撚事
本身件野無價值我仲要一式一樣玩果個垃圾三腳夾
做齊功課都要夾淘寶野
話行內多害群之馬唔該自己大力宣傳洗下個底（BTW我覺得部三腳夾已經係最反感因素）

打機你過唔到隻boss又係會話隻game呃人？

仲要未FC就話人
堅柒

覺得咁難點解唔諗下係咪真係自己唔夠勁去玩呢？
點解又唔去學下又要走去玩
鳩夾一定夾唔到架，但又要鳩夾又要屌
呢種係乜野心理？

有段片係佢幾十蚊夾到隻錶出黎，順便幫某夾公仔店宣傳
後尾比人踢爆隻爪裝左磁石 先吸到個錶盒

$40 g-shock果次？

你份人又唔好咁偏激
講到d例子咁極端
邊個話你聽一夾就要夾到

柒得過你地班柒頭

都係個句
咁撚勁call記者證明自己
一有記者係現場就鳩都縮啦

大J

可升可跌，切物盲目跟風。

最撚on9係條片個on9仔幫淘寶貨護航
拎佢同張相比
大佬呀postcard 都有大概價值嘅Range啦
何況公仔依啲大量生產嘅工業製品，一上淘寶就知咩價啦

呢個POST真係多騙子搵食
無得開14日好傷啊

日本我500yen夾6次出到2隻公仔(細)
香港50蚊夾條毛

一圖講晒成行成市原因

原來夾公仔都要睇資格

封左鋪冇工開咪唯有上網洗下地

係, 尤其廢中前廢中後個隻, 似乎好等錢洗

今次支持大J

部機嘅setting一日未有法例規管都唔會玩
當人on9

平反嗰條友都幾on9
條友俾人呃，但係話你唔識俾人呃

Yes 話你做生意唔老實=支那人

呢個post入面都係啦
你技街唔夠冇資格玩 嘈乜撚

比人呃得最多咪呢隻咸竹蜂

承認俾人呃=承認自己on9
咪唯有護航，呢樣係普遍失敗者既心態

被台主同被5毛一撚樣
我就無本事做到台主喇，只係有研究過下個玩法
個遊戲一早set左係咁玩自己唔去學又要玩跟住屌話人唔老實
到底點樣先叫老實？

可能下下直上直落照出先唔叫呃人

無話要資格，只係要識玩
你去踢波完全唔識踢有無人俾你落場呀？

應該係
較岩位禁一下掣就夾實直到洞口開爪先係老實
咁同買得6個no.既六合彩有乜分別？

講真, 淘寶機夾淘寶公仔, 成個商業模式應該要係啲公仔壓低成本, 但易啲俾人中。

以前返支那玩時, 講緊四五年前, 已經好多呢啲公仔場, 最多人最搵錢嘅鋪,
真係SET到大部份人都係十次內有收鑊(細隻個啲公仔), 識玩嘅直頭五次內, 反正啲公仔唔值錢, 但個個見人係佢鋪攞戰利品出去, 個宣傳效果先夠大。
啲職員又識做, 有時唔洗你出聲, 佢地就開門幫你SET位, 教埋你落咩位。
就算同場有幾個人玩到一袋二袋, 又點? 又唔係個個識玩, 啲一家大細嚟俾啲幼稚園小朋友落手, 一計條數都係度。

香港睇過十幾間, 隻爪就真係同樓上啲巴打所講, 鬆過阿婆隻屄,
啲野又垃圾, 五蚊次? 隻公仔隨時淘寶都可以廿蚊淘到, 大量買個價可能就係五蚊。

真個啲景品, 現時點百鬆啲任揀, 又唔怕假。

消磨時間? 呢點無得駁, 不過我唔會咁戇鳩係香港夾。
去日本可以試五六千YEN嘅, 每次觀察十零分鐘再出手, 推壓挪千零二千YEN點都中一隻。

俾啲淘寶機呃都要講資格, 真係佩服啦

淘寶機同淘寶公仔有金屬廢料、醫療廢料、食物渣滓……，萬一隻公仔入面啲綿花曾經係醫院用完啲藥用綿點算呀？
咁撚多有毒化合物，就算高溫蒸過都分解唔到，送比我都唔要啦，想毒撚死自己咩

話人未夠技術封夾
不如話自己未夠料學人做生意，輸打贏要

乜9夾個盒同點數有獎果d,你色仔有冇做手腳都唔知
部機已經唔一定每下夾既力度一樣
角度又較到內丟，防甩爪又有，拍子又係你set
2收槍位大細邊乜乜77，成班台主拎住條匙開門圍威餵

所謂既技術，就係畀錢你，試下你點set部機
咩力度，咩拍子，重心係邊，然後加運氣

係一場 場地 球員 球証 波 龍門 都係唔知既比賽
你要估比賽結果，有咩技術可以咁做?

就算台灣好多拍片d台主，有技術都成日夾唔到

以前見過有d真係有心做既，有人企係度睇住d機
個客夾唔到會畀建議/教學/開門移位/set保底
依家9成都係汽水機咁放係度，定時加貨

利申: 無技術

你個比喻做乜鳩
你免費任我夾？而家踢街場？
而家係我比左場錢你話我廢 死撚開呀 明唔明呀

班傻仔唔明我地唔係鐘意夾公仔
係鐘意係日本夾公仔咋

洗咪大j 講
個個都知係呃人
夾完上去都可以甩返出黎
根本計哂數n次之後先唔會甩，唔關技術事

係啊, 所以我更唔明係香港用五蚊, 做係大陸一兩蚊就做到嘅傻事

上面班台主話你技術好就出到 唔關個夾事

下 舊年已經有人講過啦
而家D機全部大陸貨 直情有個app比個老闆用
老闆用個app就可以調較哂所有野 幾錢鋪 幾多鋪先個夾先會實
確保有中一次之後又鬆返幾多鋪咁
呢D機唔洗二千就有部 買得多連換幣機都比埋你 D貨又係大貨幾百一大log
唔計租成本八部機2萬唔洗就得 連搵人看鋪都唔洗

即係俾左錢自己無料就發爛渣？
咁樣唔係同支那人一樣係咩？
俾左錢就大晒

你講得出呢句咪即係你唔了解囉
唔好衝出黎柒啦

果然仲護航嗰啲人係冇撚腦
你哋要拗唔係問題
唔好覺得自己係好有道理喺到搵比喻
好撚柒啊

得啦台主 知你近排生意差
郁d就支那人支那人
入淘寶野cap水果d唔計支那人？

台你老母主咩
稍為識玩見到你地班友學又唔學係咁屌都睇唔過眼啦

我無睇過條片
我亦唔識果理人
只係睇唔過眼你地唔識個玩法又係咁屌

又被台主
講唔過人就屈台主
同屈毛一撚樣

依家究竟係邊個發爛渣先
係咪十四日冇得開舖蝕到short咗？

唔係台主重衰
比台主笑住厄完錢之後以為自己技術爆燈 高手
之後上網幫埋人地護航
咁體貼真係人間少見

正正經經同你地解釋叫發爛渣
唔去了解下個玩法就係咁屌就叫理性討論
一講唔過就屈人係台主無舖開

咪撚on9啦 學又點？
大撚把所謂新手台台主槍位自己都打成十幾廿下先出到貨啦 睇撚住佢地set機 仲未計拉去槍位 又內丟到仆街
話明新手台set到咁仲可以話自己老實？
正如玩問答比賽小學組 你問d大學程度問題 自己都要上google check 仲好意思話人地唔識答唔自己比多d錢去學 真係好笑

唔識玩就會俾人呃錢
識玩加知邊d 玩得邊d 唔玩得就有賺
你估個個好似你咁咩

咁咪果d 台主仆街囉
但唔代表全港都係咁
at least 我自己玩過既無咁

一間係咁就全部都係咁
唔怪得係女就話係雞

好搞笑
條友話自己唔係台主
有技術夾到當佢冇比人呃錢喇
有幾時見過喺狗會中咗馬等收錢嘅人會屌鳩啲屌緊狗會呃錢搣緊飛嘅人

even 日本淨係大阪都有正常舖同伏舖
咁係咪玩過伏舖又屌日本夾公仔呃人架？

咁你係咪即刻承認香港都有好多撚屌厄人呀
咁我地邊忽屌錯呀 高手

好簡單，因為果d 人唔會睇到d 咁既post 囉

我覺得鬆爪都算，跌下跌下都可以跌落窿

但香港啲閪機係彈番轉頭係向入介面大力彈

玩條毛

你個場係邊丫 講黎聽下？
旺角 荃灣 觀塘 大埔 大把場都係咁啦 有d野係你地行內人唔肯認姐 咪搞到夾公仔個風氣似呃人囉

都幾多人唔係好識玩"香港"機
搞到你地蝕到 仆街
我都係玩返日本機
起碼隻公仔冇病毒先
重有冇再入淘寶貨呀?

我技術好 識睇邊部機冇厄人 = 成個行業都老實
都幾屈機下 高手嘅世界

你地係屌緊全部香港夾公仔三爪機都係呃人呀
呃人既原因係夾唔到實拖去洞口同會內丟呀
咁樣都唔係屌錯？
你去ptt 開個post 咁屌睇下點？

內丟係現時大部分機既主流玩法

講極都屈我係台主

日本D機 正咁多
香港D機咁既樣 你玩埋我個份

三腳夾不嬲係概率機黎 願賭服輸 你要技術既可以去日本玩兩腳或者一發台

咁你玩咩場無呃人 share下比大家嘛

算啦
樓上成堆要人包生仔既閪客
台式機玩法youtube大把
唔學就亂鬧既嗰啲由得佢哋自己繼續井底之蛙
佢哋唔會肯接收自己認知以外既事架喇

其實大家唔夾咪解決晒成件事囉
明知昆人都係要去 之後就屌鳩人

個邏輯好撚on9
自己行業多老鼠屎
唔係自己去捉啲老鼠屎出嚟
而係去反駁啲屌緊佢哋嘅人
之後衝出嚟喂你屌還屌 唔好亂屌好喎 我唔係咁㗎
外人撚知你哋邊間好邊間唔好 外人冇責任幫你哋揀啲老鼠屎出嚟

你下面個句有d 內容
我覺得係因為香港谷得太快
台灣係由普通set 法，就咁直上直落較位慢慢就夾到洞口
到d 人已經玩到熟就改到內丟加難度
人地有個適應時間
但香港一黎就直接去到內丟
咁咪覺得呃人囉

新手台內丟又係主流 隻隻斜到mj咁款？就算係 人地台灣果邊內丟都無咁過份啦

係大陸用1蚊同係香港用1000蚊夾淘寶機結局都係毒撚死自己甚至身邊嘅人，人都死撚咗，當初嘅1蚊同1000蚊已經係無意思

佢地個個唔肯學就係咁屌
覺得俾左錢就大晒
明明youtube 大把教學
硬係唔肯去睇下就係咁屌，有人和應下就覺得贏左

淘寶公仔冇撚人想夾
夾隻病毒返去重咩?
點解會死?睇下D公仔邊度黎咪知lo

正解，覺得呃錢既咪唔玩囉

根本大部份人都覺得係厄人
如果唔係班「行內人」就唔洗晒咁多心機去澄清 d理由重要完全廢up
講到尾 你有技術咁又點 代表成個行業都手法乾淨？

呢樣真

台灣內丟丟到嚇死你呀
年尾時先去玩過一轉
唔係平一半一次真係唔駛玩

呢句就係啦 真係咪玩
隻game made in china
你玩埋我個份

made in taiwan 架

叫班狗同藍屍玩
夾隻病毒返去

taiwan????????
你確定????????????

真係好L憎夾公仔，去冒險樂園叼彩虹都起碼有個人招呼下你

我指新手台 人地新手台本身係直情無内丟/少內丟
香港而家d新手台似乜？D台主打自己部機都要二三十下先出貨

台式三爪機
google 下

日本果d好良心，香港就不了

其實我無玩過新手台真係唔知
從來都唔會理部機寫果d 字

咁多打手

有撚用咩
D公仔唔係
而家我贏部機返去?

打boss死一次要入錢再打？

支持夾公仔界入功能組別!

成個game所有野都係製造出來，人手調到你好難夾到為止，而且玩之前你無從得知佢既任何野，你話邊有可能公平，就係咁簡單

我知係有所謂“技巧”可以增加夾到既機會，但係明知所有野都係對家控制，又有利對家，做乜要玩。賭錢都話有個random既元素，唔一定有利莊家，而且所有規側都寫哂出來。

你話心態應該當佢係遊戲，唔係當買野，總之我覺得呢樣野就係無聊，真係願者上鈎。

真，入埋啲平貨又要set到鬼咁難夾，轉頭話你冇練過先夾唔到

街機唔係咁？

去d大場玩，好多日版figure or 公仔

睇下學下啦

你都識講有唔玩得，認係呃人拿？

睇台灣片玩香港機?
緊係睇香港版啦[
玩香港機 不了

都唔撚係討論既屌班友
屈毛黨2.0黎
街邊係好撚多呃錢機
自然會收皮
我都成日行過玩廿蚊
屌，呃錢
不過有試過十蚊拎到隻龍珠超藍

上網抓樂霸有免費一日兩次
日本機
呢三個月免費玩到兩隻番黎

你玩街機淨係為咗打贏個boss？仲好意思用夾公仔機同打機比

人踢足球 我踢足球
但係我踢香港場 足球入面有舊鉛
玩條撚咩
重要俾人串唔識玩
我都係收收皮先 返中本玩

人踢足球 我踢足球
但係我踢香港場 足球入面有舊鉛
玩條撚咩
重要俾人串唔識玩
我都係收收皮先 返日本玩

垃圾點會認自己垃圾
賺快錢又唔係咩唔見得光嘅事
搞到自己好似堅持食大麻唔係毒品班撚屌咁

我最近免費飛屈左5塊ps 地墊返黎

咁點解台仔又踢到？
係你踢唔到?

人地黎到香港夾左幾對airpods, iPhone都夾左三部
又一定係香港難過台灣啦

足球入面有舊鉛嗎
所以我咪收皮先
個個都台仔咩
所以香港夾公仔行業被收皮囉
你又唔講點解台灣夾公仔行業冇香港咁暗淡?

練到稱聲師父級咁耐先夾到一隻

傻鳩業界

認同
冒險樂園雖然貴一倍 但起碼抓有力
有啲真係夾兩下出
namco都係持住自己一鋪平啲
就set到抓完全無力
去玩嗰啲都戇鳩

係我地港仔廢
都係正正經經返日本夾大頭推拉盒算啦

On9 你有冇入過機鋪玩過街機？
我入一次錢玩部機 有兩三條機會玩
你部垃圾公仔機比到人夾兩三次？

所以咪冇人玩
呢個行業咪收皮

某打手話
點解台仔得 你唔得
ON9到核爆
我返日本玩算

唔係個個街客都會學甩/二收
香港d機無邊幾部真係街客唔保都夾到

一落夾就內丟飛到去外太空
係街客見到都覺得係呃人

On9唔好搬醺醺kman果d黎講啦 果d根本係超級高手黎 有咩夾唔到？ 佢地夾到就代表香港d機好易？
想睇香港d機咩難度 咪睇下咸竹蜂 Y人 奴隸獸呢d傻仔既vlog點比人呃錢法囉

概率機
日本D 技術機先

佢聲稱上網精通夾公仔秘笈 又有台主教 仲見過醺醺本人
睇下佢d百元挑戰咪知香港d機咩料囉 有邊次唔係保夾先出到貨/r人地台主場主貨送比觀眾 有無送都唔知

真果堆景品 五六十數咋 得閒留意下藍屍明眼人或者五月清景品 你去行下 大把果堆台主去入貨

要玩到職業級先叫有資格玩
有撚人玩咩
抵佢地被淘汰

就算有得較
**樂園都好過依家個d
起碼你夾幾鋪有野出先 唔好理 係粒糖定垃圾

祝台主死全家

namco d大三腳西到仆街
mk見到人夾左500幾先夾到

**樂園 糖機 真係玩得開心

咪就係 想睇下d新手台台主點駁

有D 兩夾細換一隻大
佢有時擺到好出
一陣就玩到

上面個個就係咁既論點
駁我呀 打手
抵你地蝕錢
今個月夠唔夠交粗呀

個咸竹蜂咪正宗比人厄完重要幫人澄清果批傻閪

呢家個堆唔係呃人
但一定唔係易玩
最少我唔識
都唔想交學費
最多執保夾
但樓上成班廢中口吻一句話呃人就真係戇鳩

用下腦都知係水鳩人啦
公仔又係錢
部機又係錢
台主又要賺錢 （唔係信咩佛心台主呀 聽到都噁心）

直接買公仔算啦

你話日本有夾公仔限定 都仲情有可原。

總之一定要全世界都精通點收夾點fing 如果唔係就你井底 你唔睇片學
台主set到咁難係冇問題 只係你班撚樣唔練
之後就拎台灣仔清台出黎講 當正全世界一樣水平

所以見到想要都係上Carousell

d機唔係簽約租幾年比鋪主賺曬既咩
機主諗住靠夾回本係咪諗多左

我喺朗豪坊都見過
有班放咗工玩到好high嘅西裝友夾三爪機公仔
之後我望咗幾眼就上去食個飯
食完飯佢地兩手空空原來仲夾緊同一隻
原本好high發晒癲嘅樣無晒
全部托晒頭生意失敗咁
估計唔到佢地課咗幾多金

d台主個心態就係唔係夾唔到
係你廢唔比錢交學費又唔去學

人地日本起碼都教你落夾幫你放靚位

對識夾咪知唔係昆 唔識個啲咪覺得昆
始於日/港個玩法唔同 日本可以慢慢meet/推/拉佢出黎
香港個隻要交返少少學費先識點夾

有畫面

重要想講就係勳勳係真係好撚勁
但弱智都知佢同d機主合作一齊宣傳架啦
好多時候都係大家交下戲 你拍到效果大家開心
你估真係自己出晒全資出去玩

賭撚幾耐未見過哩兩隻字

係呀係呀
最後夾到大公仔用嘅錢反而少過namco

所以個重點唔係行內人點睇
係街客點睇

好少人屌namco話佢呃錢
係屌佢做生意仆街

冇得比既 日本個班打工 啲貨錢唔係佢 終於擺邊都得
香港個啲自己錢 唔可以咁樣比較
不過香港夾公仔機入手難啲係真既

咁可唔可以解釋下點解次次保夾前都夾唔到 去到保夾一次就夾到

咪同sponsor一撚樣
見到呢D機就好憎

有邊個行內人會話自己果行係出黎厄錢

Namco對我黎講 佢三爪係昆錢既 要靠隨機保夾/卡爪先出到貨
香港啲三爪機識夾既話 可以少過namco出
不過冇計啦 只可以睇下有冇行內人經過今次事件 可以set到啲機比到街客/新手夾 都有日本夾公仔個隻希望

台灣d夾公仔機其實叫自助選物機
所以入到指定金額就一定夾到

岩呀
夾公仔機（我指近期台式機）
應該執柒哂去
見到有翻版公仔報海關
助長業主咁既時世都仲生存到
屌佢老母二穴中出
低層就失業減薪
業主就unun腳收錢

呢排屋企附近開咗間namco
發現都真係玩機率
做莊一定贏到開巷
不過起碼個場好d，d機都正常d，唔似d淘寶機淘寶公仔場咁

係呀 公仔質素又唔係高
部機set到職業級咁
抵佢地收皮啦
大J講得好 暴利行業 抵被淘汰

因為人地有法例 佢地一地要set保夾 保夾唔可以超過1990台幣 所以佢地係唔會擺貴野

賭撚二世
報露年齡

可以睇下有冇日本牌 我見依家有啲機擺toreba貨 見到擺槍口位試下5蚊夾 我成日都係咁 都開始識分邊啲係正宗日版 邊啲係扮日版

唔會屌你既 多謝你幫佢地交租就真

namco大三腳就真係等隨機保夾
但起碼夾到先

台主冇生意呀？

好似係1980台幣以上要比發票

頭先睇片都有講 新手根本冇撚得玩
除非夾濕鳩大陸公仔

街客啊
行內本身就夾到就唔會屌

抓樂霸正。免費卷一日兩張
我三部機一日有6次

垃圾到 見到都唔撚夾 上網收仲好

我個區D公仔寫住深圳制造
我去日本夾算

冇租過台

Toreba幾年前就易夾 家下都好撚難夾

大大隻字中文牌見到都不屌啦

下次幾時再開記者會?

戇鳩

學下班屈毛黨

享受直上直落既過程
除非個target有卡點可以拖到出黎
如果你真係想要既，收一隻一定平過你夾

就睇你係想玩or想要

要識，有練，有技術先唔係昆

香港咁既機
你一定有好高享受
你睇下夾公仔機 幾多分店
不過而家收了皮

日本d大三腳都係直上直落
只係你夾1000幾yen就夾到

唔似香港要夾幾舊水

好想買部夾屋企夾

內丟

香港個D夾 會掉返入去
香港係有傻人
只係唔會中幾次計姐
你地幾時再開記者會屌9 政府唔理你地?

真係有呀

屌
之前睇細b同天才喺bigbear夾g shock條片
就知佢地係仆街啦

部機好似5千蚊

ching我講緊namco d大三腳機wo

而家香港多二手機呀 唔洗一定淘寶
最多CALL 車

無用架，成班根本唔會聽
總之佢地夾唔到就係呃人

即係你自這己認廢但又唔去學
就一句：係呀我係咁廢架喇!
咁既心態唔怪得做死一世毒撚

好似回錯
我回緊上面個打手
sorry
但係你係講緊 香港Namco定日本Namco?

咸竹蜂.....

台主無得開舖要上黎洗白喇

嘩!夾公仔可以脫毒
做到人中之龍

agger

both namco大三腳都係直上直落
係香港要幾舊水先夾到
日本就1000幾yen，要睇地區

你都戇撚鳩
而家奉旨要識夾公仔比你班台主cap水？

佢咁成功年中應該打爆唔少台主 夾到人地破產

講緊你個失敗者心態呀懵撚

唔識夾公仔就係失敗者呀懵撚

慢慢屈台主啦
反正我唔係，話知d台主死全家
你唔玩咪唔好玩，你唔玩邊有人cap到你水？
捉你隻手去入錢？

作為消費者
一個成功率低過50%嘅購物機械
夾公仔機就算唔存在呃人之嫌都係垃圾嚟
仲衰過扭蛋機
扭蛋機衰機都起碼會出一樣嘢

主流嘅夾公仔機鋪而家大部份都係夾啲figure仔
好似qposket，海賊王，龍珠 果啲
有啲就藍芽耳筒，喇叭 之類
最少係毛公仔

有啲就夾波儲分換野
有啲就玩運氣
咩10秒，彈跳台 之類

其實都唔洗平反啦
咸生本身都唔係勁
仲要自己係台主
作為既得利益者都無乜公信力啦

公道講返句
佢地啲機好大力架啲爪
不過係內丟力度
可以喺洞口附近飛到最入

所以喺香港除左彈跳台
其他都唔會玩

咁你地就唔係開記者會亂咁吠啦
夾公仔就做到成功者
ON9人得出ON9理論
抵你地收皮
夠唔夠交租呀 今個月

呢個post睇到好多玩ds,隻狼玩到掟手掣跟住上網屌垃圾game既傻仔

人地要享受過程
玩唔掂係你廢
失敗者。完
某上面打手理論

關我鬼事咩佢地開唔開記者會交唔交到租

有無玩過dark souls, bloodborne?

玩過

同電子雞一撚樣
你情我願無話呃人嘅

比喻到咁不倫不類唔怪得要做台主
我ds 隻狼死一萬次都唔洗入錢啦
你台機係咪免費任人打？

失敗者
咁ON9理論都講得出

台你老母咩on9仔
淨係識屈毛屈台主
你隻game 買番黎係咪要幾百蚊呀？
你夾公仔又係咪一次過入左成隻game 既價錢去玩呀？

台主on9
玩既on9
痴痴呆呆坐埋一台

旁觀者清講一兩句，即刻起晒鋼

咁我比夠五舊水你
你比我一世任打你嗰台囉

你既心態的確做乜都唔會成功喎
有講錯咩？
少少失敗就淨係識屌唔去學
咁樣做人可以成功？

你俾五舊水出去，一隻野都夾唔到先講啦
同埋唔係俾我，我無機俾你玩

佢前幾頁講咩踢波都已經唔知做乜撚
d表達能力咁撚廢重要人身攻擊唔怪得要做台主

慢慢自high 圍爐啦，其他人都屌你地唔肯接受自己認知以外既野就扮睇唔到

我比五舊水打隻狼 打撚到世界末日都得啦
要同你五舊水買隻公仔？

又係你自己話俾夠5舊水，而家又縮

咁你夾撚到人地破產未?
你技術咁好人生又咁成功

會去學 不過去日本學
用夾公仔黎比喻成功
活在你世界真係開心
傻人真係有傻福
可惜我冇

五舊水係開台比人一世任夾
你叫我夾一隻
定係隻狼五舊水買黎打隻赤鬼
再打又要比多五舊

願者上吊，晒氣

我細個以為自己唔識夾，去撚過日本同美國夾下就知
屌，其實唔難

笑到我仆街
唔識/學夾公仔就係失敗者
轉行業啦 活在自己井 永遠睇唔到出面世界

本身都重係講緊技唔技術呢D問題
條友自己無啦啦走去發爛渣話人地失敗者
冇POINT出咪講囉

講緊個心態
係咪真係唔識中文？
定係又係讀書時覺得難唔撚讀喇咁？

人地個世界得夾公仔
我都已經體諒咗佢

日本係兩爪機為主
set 1,2 step
同三爪機係兩樣野黎

你呢種玩法係大陸機常見既機率保夾，香港好似幾多，但通常都唔會做得耐 好快收皮
好似睇個防甩片就可以分到係台機定大陸機

兩，三條友一唱一和就以為贏左

咁你讀書時淨係識夾公仔?
心態永遠圍住夾公仔轉?

睇黎你真係唔識中文

嘩你咪撚侮辱隻神game啦
fromsoft無set到把劍下下都無力囉

笑到我仆街我5舊水買隻game返嚟 呢個係我資產
你理撚得我死幾千次先贏 個過程又唔撚駛比錢
我慢慢玩又得 賣返出去換隻仁王2又得
個過程又唔駛比錢當交學費

攞野嚟做比喻都攞第二啲啦

個夾個力度有得較

香港就要睇返個台主係唔係度
係度既你又肯問通常都會擺好d
但都係睇運氣

洗唔洗讚下你以一敵百好撚有文采
幾時開個post教人夾?你咁撚好技術

咁去台灣學
世界又唔係得香港

失敗者
佢既理論係唔學夾公仔=失敗者

咁咪去台灣學
但可以話你聽你會覺得無分別

唔學係講緊所有野，唔係淨係夾公仔

我肯去學
係咪做到成功者?

你就話下下都無力
上面果幾個又話大力到內丟

咁你就唔好話
即係你自這己認廢但又唔去學
就一句：係呀我係咁廢架喇!
咁既心態唔怪得做死一世毒撚
講到玩唔掂香港夾公仔就係廢
ON99咁

我都聽過

其實講黎講去
就係講香港set得太難街客永遠都夾唔撚到

香港10部機有9部都無保夾

哦，一樣架咋，fromsoft都唔會set到下下一刀死架

我一直都係講緊自己唔識肯唔肯去學呢一樣野
唔係只係夾公仔

兩種玩法黎
台灣機同日本機兩回事黎

哇呢個好好玩呀！

台主無舖開呀？

Real. 我呢D 剩係執保夾
個入場門檻太高

都係夾公仔
所以都係玩返日本算啦

不過佢地話呃人都係正常
咁鳩難玩
冇乜滿足感
我日本兩三千蚊做大爺

見仁見智
日本玩有成功感D

有人幾十萬去玩,真on9

你既用法同回覆人地
唔似係所有野

攬住條女玩下拎到係幾型既

保都有人remote消

有d仲搞笑
保夾得10下叫乜春保夾

限時消保係台灣試過
好在發現得早

10下保果d咪就係for 求其直上直落都會夾到果d人玩囉

咁可能我講得唔清楚啦
大家都係手足都係無謂再嘈喇

唔係夾10下就保
係保夾有次數限,得10下

夾公仔機=賭場，十賭九騙。

咁on9
幾錢一次保?

老實講兩邊對新手呃錢就緊
但係日本機套方法唔洗鳩fing fing 好彩入波 唔好彩就彈返轉頭 ，正正經經10下內諗到計 本身識玩嘅機多數都夾平過賣
又唔洗成日對住果支三叉
夾過啲期間限定日森炒到過萬yen

人地大J成日係日本夾
同香港比較覺得你香港機呃人有咩問題

好耐前睇過唔太記得

你點學都無用
就信你話上網有得學 果班台主應該都好撚勁好多技術經驗啦 有埋私人機狂練
佢地自己set機 槍位都要打成十幾下先出到 仲未計拉去槍位 你標榜高手台 ok fine 標榜新手台就擺明呃人啦

香港街場真係有啲貴,5蚊局,仲要大家都知台主較哂setting, 人地台灣10NTD局 而家都係得返玩開果部分人玩,仲要人地大部分都係日本貨

香港見到張tag寫殘體都知咩貨,畀幾十蚊hea下時間就ok,周不時長沙灣戲院等入場玩幾下過瘾

真係要玩畀幾舊既寧願課畀NAMCO算

個on9台主仲同人嘈緊

on9仔
講極都要屈
我係台主死全家

台灣係大部分垃圾老翻架
figure 佔7成老翻

有無見過D台仔 玩到保夾 隻公仔死都比其他野卡住推都推唔到落去 要CAP圖比老細打開部機 見到你地話學就想笑

卡洞好普通者，成日都有架啦

骰仔果D是但一粒用水銀骰你又睇唔到
又永遠中唔到
ON9先會去玩
日本新宿TATIO STATION試過三千羊推左十幾部TOMICA

一兩蚊次我都可以當娛樂
d機下下5蚊10蚊玩運氣等保夾
唔係呃人係咩

無謂雞同鴨講
宜家個point係到底係咪呃人，同難唔難係兩回事
可以無呃人但好難

無放獎落去比人抽嗰啲就真係呃人

亦無謂同日本比
香港租貴，來貨貴
日本自己有動漫有卡通人物，有自己出景品

不過香港多返啲規管會好啲

衝出黎柒，癲起上黎日日1823投訴無牌經營你都幾頭痛你估出個牌咁易?間間老千檔都有?

收皮啦
你羞辱緊我地呀

ok
咁繼續！

香港人好難講良心
有班垃圾良心當狗吠
就係今日藍C

仲要大條道理: 有人願意俾錢呀 吹呀

我撞左兩千撞唔林
一掌打落去
即刻搞掂

呢家多數係夾figure

但係佢有拍片用手機夾公仔WO

呢班垃圾同匯豐班苦主好撚相似

香港

不如問下大家幾多錢夾到出黎先唔叫呃人

佢講野個tone , 手部動作，表情 以至到拎個"獎" 出黎個下都feel 到佢好撚中二病

啲濕鳩獎就收番埋啦，笑撚死人咩

又的確係

多左啦，根本要反駁就好易

1分半鐘屌柒林鄭行政手段唔賠錢
半分鐘講下大背景
1分鐘講下自己
1分半鐘屌鳩害群之馬
咁就好易反駁返

佢咁樣呢條片真係和都變輸，好核突

扮熊仔頭

你講一講又係啲動作一樣

唔排除有清泉嘅
就好似支那都有人支持香港運動咁
但個數量少到唔足以令人改變對佢嘅刻板印象
因為呢啲夾公仔機呃錢都唔係一朝一夕嘅事
所以唔使再辯解
其實亦都冇乜存在意義, 又唔係必須品, 擺口罩落去更加體現啲台主幾冇撚腦

哦 即係日本公仔機就唔係on9行業

玩到可以轉賣搵錢你話呢
同埋人地係機鋪一部分
唔係「夾公仔行業」

成個傻鳩咁

真系做多左

有感而發 不喜勿插

其實我只係知道公仔機有得調較鬆緊
但調幾多又冇標準冇資訊俾玩家
咁你話夾公仔好有技術好有理論
都要有standard俾我練先得架？

跟住我信你練到黑帶十段你先同我講而家對家識九陽神功

咁點計先

我見過夾起左
去到最頂佢 放開

垃圾行業

成個行業都係啲不學無術既垃圾
睇下啲電競雞唔好

人地電競業起碼個感覺
市民都肯接受

跟本係另類騙局黎

其實樓上 我唔明香港點同日本比
人地職員會幫你set位
夾好多次都夾唔到 會送埋公仔
最重要人地日本d機 個職員教埋你點夾
個支點係邊到
香港個d哂氣啦

最憎d所謂台主講到夾公仔係技術，唔係賺錢
你擺部機係到，我入錢玩就係想要個景品
你set到部機冇爪力又好，內丟又好
你可以話返入錢果個人冇技術，當交學費
不如咁啦，改名做節奏拍子技術訓練機啦

政府最多都係津貼少少比合資格行業人士
即係起碼講緊拎左牌，有晒商業登記證既租場公司
台主要追討都係問返場地負責人/公司啦

但好多都無牌
D台主租左D無牌又唔知

本港武漢肺炎確診個案接近破千，政府在上月29日實施「限聚令」及6項規管食肆等措施，包括要求枱與枱之間要有1.5米距離等，亦勒令酒吧、卡拉OK、麻雀館及戲院等娛樂場所，政府今日刊憲，會延長有關規例至本月23日，同時一直只作規管的美容院及按摩院，今日亦宣佈被勒令由4月10日起關閉，同樣直至本月23日。
班場主

日本d機真係有技術
因為佢直情係部機貼個攻略法俾你參考
香港d機根本完全兩樣野黎

香港有
企係隔離教
之後夾唔到 哎呀 差少少就得啦

D場主賺你地D租 都唔怕輸

香港夾公仔啲夾.... 屌佢老母，鬆到仆街，未到頂就鬆開... 仲唔係呃錢？

願者上釣
明知呃人仲去玩既係咩心態

人地有娛樂牌但要關場既
跟規則追討返有咩問題？
無牌既唔該行開

有機會！有機會！
丟返入右上角

台你老未主咩，呃錢！

再擺返個所謂「槍位」
再嚟輪迴
之後夾到就閪晒面

香港D機食水深....仲有好多入埋D假貨扮真貨..........
又真係既.........
所以我都只起日本夾
因為至少唔會夾到假貨
收得你貴仲要比假貨你夾.....
真心無良........玩既更加傻仔........

自上次CGA用左$100夾優惠只中一個後永不錄用公仔機

咩原因???

cga 勁撚多"幸運台"又碌波又夾紙仔
2舊水夾完黎換包垃圾零食
垃圾場

只睇十四日就係嘅，但依家都唔知停多幾多個十四日啦
你唔推遲租期，下個月仲停嘅班台主一定唔交租斷約，班場主咪硬食囉
開返都得返一個吉場都係收皮
所以今次十四日大部分場主都寧願推遲你租期算

得罪講句，夾公仔機係用嚟賺MK賺毒撚錢嘅藥房生意，同樣係令租金上脹同埋行業萎縮嘅垃圾生意，作為毒撚見到信和一半舖頭變撚咗夾公仔就知道依班社會癌症幾得人驚，搞到本身啲毒撚舖各散東西，夾公仔同藥房生意可以話係冇分別

如果夾公仔你話on9嘅，幸運台就係on9中嘅on9
之前cga有一檔俾人踢爆無放大獎張紙入去
但偏偏又好多人鐘意玩幸幸運台

同意有齊牌，又因娛樂場所下令關閉而作出補償
但唔同意班人拉埋所有所謂損失要用公帑補貼晒
你蝕租金就搵返地產deal ，唔減租就咪瀨落限聚令到啦
成日話資助8萬蚊好少唔夠cover
有冇諗過成本係因為乜野拉高
香港地產真係好做

全港鋪頭都有搵地產deal啦
你行下領展大商場，啲鋪頭貼哂標語屌領展
唔講夾公仔啦，全港鋪頭由上年運動開始就係求地產商減租
但你都知班地產商乜料啦

上星期有人開post話香港夾公仔鋪唔係呃人真係得啖笑。又話好多間較咗強力爪

強力邊撚到強力

早幾個星期我係葵廣食緊野，聽到有個細路求呀媽話要夾公仔，講話：「比我夾啦，呢部機有抓套嫁，夾到嫁！」我心諗：d 細路真係比d youtuber 害死，有份投資夾公仔機，再用自己渠道同小朋友洗腦。

啱呀 係吹佢地唔脹 所以地產霸權左咁多年
咁但係決定做生意果刻 就知係有賺有蝕呢個風險
唔通我買牛熊買錯邊又搵港交所賠錢咩
政府係保經濟先出補貼比各大行業
但夾公仔都叫做行業真係理解不能
真心想知申請商業登記係填咩類別

拎得公眾娛樂場所牌照，應該都係依類掛
依家係林鄭強制人唔開，唔係做得差
你話係如果世界末日搞到佢地無客無得講
而且你個logic 可以放落所有行業，你覺得其他都唔應該賠？

日本果d真係夾唔到可以叫職員幫你夾or調個好位

有次花生好正
有班煙廠街過嚟清台
夾淨少少想清晒
之後又要人封機
個台主又擔心真係被人知無大獎
偷偷放返落去被人知
後來好似話夾個班友要台主賠返入個D錢

直程放到喺個位上面都見過namco

見過有小朋友拉阿媽話「舊屎D片有教,我得呀」

我睇嗰單係個女仔想換大獎，拎五六千去夾哂佢啲紙，中途又封咗機等公証人嚟check
跟著個台主扮哂嘢去放返張紙入去
Cga 又俾個客check 閉路電視見到個台主放咗嘢入去
之後係點就唔記得，但cga大場應該都會迫台主賠錢
其他細場幸運台一定無仇報

D職員有D直頭話你知點樣先出到
D台主只會教你點甩之後「差少少就出到」

圈內事都特別多
有時笑到仆街

quote返先
「同意有齊牌，又因娛樂場所下令關閉而作出補償
但唔同意班人拉埋所有所謂損失要用公帑補貼晒」
記者會入面係講到要政府賠償損失

好多夾公仔圈嘅人都覺得佢地on9
想係一件事，係人都想政府賠哂，但都知道政府撚會理依啲行業咩又無民意支持嘅
而且賠哂真係唔可能

邊個post
想笑下

我認頭，係我嗰post
香港依家大多數台式機玩強爪內丟係事實，即係捉著公仔會內丟而唔會脫爪
但澄清咁唔代表易玩
自己可以YouTube search下”香港 夾公仔”，唔post出嚟費事俾人屈我賣廣告

傻閪先係香港夾
D台式機真係得啖笑

根本呢種機同呃錢係冇分別
我去日本夾d實鉗
中就中先均真

係咸柒蜂先認香港 台灣UFO

夾到啱位仲要博佢夾實
夾實仲要睇佢收鉗個下點搖
買三T咩

香港都有幾個拍依啲嘅，咸柒蜂應該係當中技術最差嘅一個

條撚屌仲廢過我
學人拍片

其實落過CGA 都知咩事
十個有九個係自己人黎 台主全日互打
營造到好多人玩既效果
再加上某幾個荼毒小朋友既youtuber 係到鼓吹
成條水好明顯出哂黎

最多都係賠租賠人工
啲台主咪追返場主
場主咪叫鋪主減租
一環扣一環架啦
乜都要補貼就過主啦

最大問題係乜?
係高地價政策,地產霸權呀

有幾多有人呀
D 24小時好多都無
所以好多台主專偷地24小時無人店貨再放返落自己台做
同埋次次都捉唔到 靠黑警算吧啦

黑警好少理
點會幫你查幾百個cam去追落返去
員工真係唔多，一個大場可能得一個

驚炒人先補償 你部機擺係到唔洗請人邊個得閒理你 執左仲好
同埋個爪你係較鬆左 話你呃人完全係事實陳述

好似有保夾

無錯。人地話佢啲片係垃圾，呃like，又得唔得？

依家日本都越嚟越西，1月去夾，taito部部機都痴左貼紙話不設調位。台場round1更西，夾左四、五千yen都唔肯擺個位方便我夾，找左幾次店員，佢地個樣都西口西面，個爪又勁鬆，最後放棄左

IGET老闆有無人出嚟講兩句
利申轉貼

香港做業主係大撚晒，政府賠俾邊個都係業主收返，所以台主只係場主嘅劏房租客，場主係業主嘅租客，你要令到個場主蝕要令到個場主收皮，首先就咪鬼再租落去，咁樣係對香港好對大家都好，要知道公仔機生意係市場上嘅毒瘤，係娛樂場所入面嘅藥房生意，係令到租金上升同埋店舖單一化嘅元兇，既然咁唔滿意最好一拍兩散，唔好再侵蝕我哋香港嘅市場，我行信和想行下玩具舖都變晒做夾公仔，不如吉返啲場出嚟啦，好唔好

知唔知點解台主叫晒春，因為佢只係場主對落嘅一個劏房租客，係冇商業登記亦冇資格申請援助嘅一班笨柒

無錢收咪追場主減租機錢
唔回水咪斷租囉

睇左上面個
而家場主焗班台主續落去

點會有得逼，租床位都有租約啦，租公仔機唔係冇租約咁兒戲掛

場主話呢上一個14日無得賠呀
一係就續租啦 之後我退返7日比你地班戇鳩

冇得賠咪冇得賠，黑吃黑抵撚死
食物鏈最低層連申請政府援助都冇資格
業主>場主>>>>>>>>>台主

不過咁講喎，台主係唔需要商業登記，咁梗係冇權攞援助
場主內心：賺完你班傻仔台主再賺政府筆援助金fatfat了

鉗都算啦,日本夾果D figure正咁多
香港果D全部taobao貨,傻閪先去夾

成班場主扮晒台主係到取暖
垃圾繼續呃白痴台主

要玩夾公仔玩正版日本眼鏡廠或者世嘉嘅景品機
N年前夾過紅魔蟹,綾波明日香嘅q版公仔, 發左黃都唔捨得丟

好似買六合彩咁 就係難夾但夾到先咁開心咁解啫 你都可以話六合彩玩鳩你㗎 但都仲係成鳩幾百萬人玩 你情我願啫呢啲

你情我願就唔係呃人就冇倫敦金，就冇人主張戒賭

賭係呃人？

六合彩難講通
因為六合彩無得SET機出咩
講馬可能都講得通

但兩樣都係講概率喎

有分台式機同日式機唔同玩法
市面上d 3爪台式加埋支那公仔
點玩呀

而家夾公仔機
有三個爪力
分別強,中,弱(部分大陸機可能無或者又唔同)
強係夾起
中係升
弱係拉到洞
同埋仲有個叫做上停上拉 係扯個下掉幾入
每部機又有得SET埋落爪時間
上面路軌速度
就嚟到個窿 隻夾幾時放返手都得
但算唔算概率

新蒲崗mikiki宜家都新開左namco, 5蚊舖，堅夾到野

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

話乜野人地無技術唔識野，DLLM不知所謂！啫係你定咗個standard出嚟，人地話你有問題，你就話人地唔識野？夾公仔機一直都有，點解係近年先開始多人講呃人？

話乜野你放台機喺度，無人迫你過嚟玩講野咁似啲傳銷/gym/美容sales嘅？
俾咗錢人地話你地呃人係因為果件野個價值同你嘅定嘅價存在差異好大呀！乜L野價值觀唔同套落人地身上，仆街大陸公仔仲要教到咁難
真係祝你地快啲執哂去

我去日本夾公仔唔覺得呃人，相反點解你地會俾人呢個感覺？
周圍都係夾公仔鋪，開得多又閂得多，唔洗請人、「行業」又單一性，想請問點樣對社會有貢獻？
再講生意/投資一定有風險，有賺有蝕，讚嗰陣又唔見你地俾設啲良心出嚟？蝕少少就走出嚟叫天叫地

因為日本人放篤屁都係粉紅色
用同樣標準，日本機又點樣唔呃人？
有啲機係好啲嘅，起碼唔識玩慢慢撩會撩到
但乜拍數機晨早俾人踢爆會跳秒，三爪機二爪機夾起公仔嗰啲下面再放波波，又無保夾

而且夾公仔同傳銷美容比你都on9，反對都合理啲呀
人地sales叫威迫色誘，夾公仔機又點迫你去玩呀？
台主又無係街派刮刮卡叫你試下呀，多餘

由你把口講出黎特別無說服力

btw你講個部所謂拍數機

人地起碼有固定金額就跌一條

你地D機有保夾未?

有無說服力係講理據嘅，之後我有去了解過日本機嘅，唔知你踩台式機就搞清佢玩法未啦
而且點解台式機點解無保夾？
少部分機的確好on9咁set一個有等於無嘅保夾，但大部分都有保夾嘅
而且你拎日本嘅日本機嚟比做乜啫，要比嘅你可以拎日本嘅日本機vs香港嘅日本機，或者香港日本機vs香港台灣機㗎

十賭九騙呀ching，賭得往往都係莊家贏，回頭是岸呀

啲台你有份架？
哇你反應大到好似俾人踩到條尾
好似啲傳銷狗俾人捉住痛腳咁
其實傳銷gym房美容都係一買一賣
照你咁講洗咩激到彈起身
定係俾人講中咗
或者你對依啲「正當行業」有偏見

你想講舉例我就同你講

1. 台灣三腳 vs 香港三腳
台灣三腳一定有保夾，最大價錢就一定係1980台幣

香港呢?
已經唔係部部機有保，仲要set到甩唔到大內丟高檔縮洞口
唔好話台灣都係咁，個D台一早已經比人唱通街
D場主直頭會叫個台主唔好咁做，驚整臭自己個brand

2. 香港三腳 vs 日本三腳
日本三腳機有固定金額就一定大力夾到
仲有職員幫你set位教埋你夾等你好夾D

香港呢?
一開波就已經高門欖
想要隻野一野就飛撚左去外太空

我從來都無打算踩台式三腳機
係只係一直都覺得香港做台式機係殺雞取卵
有利就講香港特色無利就用台灣做擋箭牌

洗唔洗講埋香港namco圈機同日本大場D橋渡要點夾?

拎賭博黎比真係戇鳩
我賭六合彩知有幾大機會中
我玩夾公仔又知你係個爪度落咩手腳?

你情我願都講得出

同埋我想講既係我從來無講過香港三腳夾係呃人
我只係覺得香港就係有一班台主直接做臭成個市場

仲要仆街到去namco清貨再放返入自己部機做生意
想要既人唔係夾唔到，係無機會夾到

而家淘弱留強時候
係好事嚟

現在已經係直頭滅絕成個「行業」
連日本都做唔住

仲有CGA似係藍

岩岩有個食完人血饅頭個個
盲眼少女筆錢又未講
係到話人地黃係邊

唔駛讀書，爺爺嫲嫲同啲孫都會講平嘢冇好嘢，貪字得個貧

巨龍又會咁橋！？
又乘機抽水

其實咸竹蜂偽咪傻仔?
租都唔夠俾 點請律師告人?
2020年笑話:淘寶公仔冇病毒

唔好理呢件垃圾啦唔係借大J炒作嘅話撚有人識佢